［月經］吃得苦中苦 方為大師傅

拋磚

壯志飢餐胡虜肉 驀然回首 那人卻在 燈火闌珊處